許志安 你唔好以為你好威 有人羨慕你

黃心穎呢種人 有得一個許志安 就有第二個許志安
你以為自己好威 粒到人綠帽? 食到黃心穎?
你望下你個頭頂先啦